路政署 二級監工 一問

想問下各位巴打知唔知係5天工作定點?
佢寫45 hours per week 唔計飯鐘
即係有機會5天半/ 6天?

藍領 係6天

咪9UP,
45hrs per week都係5天,
只不過每一日返多officer grade一個鐘左右

你係唔係現職呢請問?

係政府ws但唔係路政

我都係喎 我重要shift 返通宵喎
每個星期重要OT最少3個鐘喎

你返5日唔代表其他人都係
一個部門都大把單位啦

巴打HyD?

多數一至五返0800到1800
有Ｄ就0800至1700 長短周
返shift好似快路個位有

我之前係hyd ws
五天工作

睇你返咩部門返咩組既姐
有緊急果D唔通唔使留通頂隨時READY咩

番5日
星期六都全日計OT

200蚊一粒鐘

返shift有無輪班及不定時工作津貼？

你班友係咪成日偷懶？
周圍啲路多窿到仆街都冇人整

當然有

求apply

岩岩收到offer

幾時派waiting

Any news?

其實係咪派哂㗎啦？包括waiting, reject同埋offer

準備派waiting offer tim la

十月開個個post有冇人有interview通知？

同問 building仔有冇機

仲有冇人未interview?